好想同絲打私chat到天光.....

有無絲打願意 可以pm我電話
我都想感受下同女女傾計係咩感覺...
咁大個仔未試過同異性有交流

收開每六秒五蚊

夜pussy here

我要真心唔係要電話雞

shut the fuck up pussy

夜貓都鬧😞
又係你話要搵人嘅

你一句都講唔到,收線啦

ok 留電話

都未講

你搵人要人留....

屌你老母

唔怪之得冇人想同你chat

=.=

佢好準

Tg kelly1991

你講乜鳩

#_#

hugo1991

【突發】hugo1991（雨狗小子) 已改tg id 做 hugo19911

thanks

hugo19911

#12好中